[
    {
        "id_quest": 1,
        "enunciated": "<div class=\"q-question-enunciation\" role=\"text\" aria-label=\"Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9\r\ninstitu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a\r\nregular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com\r\nidade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No\r\nque concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os\r\nitens em V (Verdadeiro) ou F (Falso).\r\n\n( ) Atendimento preferencial imediato e\r\nindividualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\r\nprivados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o;( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de\r\npol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas;\r\n( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI\r\ncom as demais gera\u00e7\u00f5es;\r\n( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos\r\nnas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso.\"> Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9 institu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a regular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No que concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os itens em <span style=\"font-weight: bold;\">V (Verdadeiro) ou F (Falso). </span> <br> <br> ( ) Atendimento preferencial imediato e individualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o; <br> <br> ( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas; <br> <br> ( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de participa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI com as demais gera\u00e7\u00f5es; <br> <br> ( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos nas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso. </div>"
    },
    {
        "id_quest": 2,
        "enunciated": "<div class=\"q-question-enunciation\" role=\"text\" aria-label=\"Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9\r\ninstitu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a\r\nregular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com\r\nidade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No\r\nque concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os\r\nitens em V (Verdadeiro) ou F (Falso).\r\n\n( ) Atendimento preferencial imediato e\r\nindividualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\r\nprivados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o;( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de\r\npol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas;\r\n( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI\r\ncom as demais gera\u00e7\u00f5es;\r\n( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos\r\nnas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso.\"> Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9 institu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a regular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No que concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os itens em <span style=\"font-weight: bold;\">V (Verdadeiro) ou F (Falso). </span> <br> <br> ( ) Atendimento preferencial imediato e individualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o; <br> <br> ( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas; <br> <br> ( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de participa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI com as demais gera\u00e7\u00f5es; <br> <br> ( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos nas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso. </div>"
    },
    {
        "id_quest": 3,
        "enunciated": "<div class=\"q-question-enunciation\" role=\"text\" aria-label=\"Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9\r\ninstitu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a\r\nregular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com\r\nidade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No\r\nque concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os\r\nitens em V (Verdadeiro) ou F (Falso).\r\n\n( ) Atendimento preferencial imediato e\r\nindividualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\r\nprivados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o;( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de\r\npol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas;\r\n( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI\r\ncom as demais gera\u00e7\u00f5es;\r\n( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos\r\nnas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso.\"> Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9 institu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a regular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No que concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os itens em <span style=\"font-weight: bold;\">V (Verdadeiro) ou F (Falso). </span> <br> <br> ( ) Atendimento preferencial imediato e individualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o; <br> <br> ( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas; <br> <br> ( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de participa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI com as demais gera\u00e7\u00f5es; <br> <br> ( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos nas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso. </div>"
    },
    {
        "id_quest": 4,
        "enunciated": "<div class=\"q-question-enunciation\" role=\"text\" aria-label=\"Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9\r\ninstitu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a\r\nregular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com\r\nidade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No\r\nque concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os\r\nitens em V (Verdadeiro) ou F (Falso).\r\n\n( ) Atendimento preferencial imediato e\r\nindividualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\r\nprivados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o;( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de\r\npol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas;\r\n( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI\r\ncom as demais gera\u00e7\u00f5es;\r\n( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos\r\nnas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso.\"> Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9 institu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a regular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No que concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os itens em <span style=\"font-weight: bold;\">V (Verdadeiro) ou F (Falso). </span> <br> <br> ( ) Atendimento preferencial imediato e individualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o; <br> <br> ( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas; <br> <br> ( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de participa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI com as demais gera\u00e7\u00f5es; <br> <br> ( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos nas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso. </div>"
    },
    {
        "id_quest": 5,
        "enunciated": "<div class=\"q-question-enunciation\" role=\"text\" aria-label=\"Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9\r\ninstitu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a\r\nregular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com\r\nidade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No\r\nque concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os\r\nitens em V (Verdadeiro) ou F (Falso).\r\n\n( ) Atendimento preferencial imediato e\r\nindividualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e\r\nprivados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o;( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de\r\npol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas;\r\n( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de\r\nparticipa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI\r\ncom as demais gera\u00e7\u00f5es;\r\n( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos\r\nnas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso.\"> Segundo a Lei 10.741/2003 em seu Art. 1\u00ba, \u00e9 institu\u00eddo o Estatuto do Idoso, destinado a regular os direitos assegurados \u00e0s pessoas com idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos. No que concerne \u00e0 garantia de prioridade, avalie os itens em <span style=\"font-weight: bold;\">V (Verdadeiro) ou F (Falso). </span> <br> <br> ( ) Atendimento preferencial imediato e individualizado junto aos \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e privados prestadores de servi\u00e7os a popula\u00e7\u00e3o; <br> <br> ( ) Prefer\u00eancia na formula\u00e7\u00e3o e na execu\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas sociais p\u00fablicas espec\u00edficas; <br> <br> ( ) Viabiliza\u00e7\u00e3o de formas alternativas de participa\u00e7\u00e3o, ocupa\u00e7\u00e3o e internamento em ILPI com as demais gera\u00e7\u00f5es; <br> <br> ( ) Destina\u00e7\u00e3o privilegiada de recursos p\u00fablicos nas \u00e1reas relacionadas com a prote\u00e7\u00e3o ao idoso. </div>"
    }
]